{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 블랑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は13:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 客室料金は2名基準で、特殊客室の場合は直接人数の確認が必要で、追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセル規定は、状況によって異なる場合があります。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否する場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を過度に発生させてはならず、そうでない場合は退室措置が可能です。 また、客室の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。 入室についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接人数の確認が必要で、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定はありますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセル規定は、状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は、直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはどうですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することがあり、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否する場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音を過度に発生してはいけませんか？",
            "answer": "夜間は騒音を過度に発生させてはならず、そうでない場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室についてのご案内はありますか？",
            "answer": "入室についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 526
    }
}